今日係香港最黑暗既一日

今日大家有目共睹發生緊咩事
黑警草菅人命 視我地生命如糞土
若惡法通過 除左今日之外 以後都會好似今日咁黑暗

今日係前線見盡香港人既耐性同熱心
克制唔衝,要頭盔有頭盔,要傘有傘,急救隨傳隨到
一切安好既時候 到下午三點亦係惡夢開始既時候

殺人如麻既黑警
為打壓新聞自由可以瞄頭！
為打壓示威者可以瞄眼！
為一己獸慾可以強行除去女示威者衣服！
為一己私慾可以打至頭破血流！

毫無警告底下開催淚彈都不在話下
為左盡一步打擊我地 直接瞄準急救站
係呢刻人權已經蕩然無存
前後包叉我地 逼退到中信
係呢個時候我見到一個女仔因為催淚彈而暈低
毫無知覺 係呢刻我覺得自己好無能 幫佢唔到
咁大個人第一次感受到無盡既無助同無力感

唔洗10分鐘 第二批既催淚彈殺到黎
死頂到後防 係窒息呢段時間
有種生死之間來回既感覺
呢個時候有位巴打咩都冇講
搭左我一下膊頭
呢種係最大既鼓勵

防線雖然一直被逼退 但係我地已經達成左今日既目的
好感激出黎既各位義士 留係屋企廣傳資訊既戰士
今日因為你地先可以令到個會取消

但我地既抗爭仲未完
下一個戰線係地鐵
明天2019年06月13日
塞爆佢！！！

仲有如果你問我有冇後悔的話
我可以答你 冇

自從回歸後，香港有邊日係唔黑暗嫁？

走既時候仲要見到班放工既人
一面笑容 呢一刻我真係覺得好恐怖
究竟要點先可以做人做到咁天真
仲要聽到佢地侮辱我地
我地為緊邊個？
除左我地自己之外 都為緊你地班港豬既仔女阿！

我身為香港人 我真係好愛香港
希望大家撐住
香港人 加油阿